有無讀HD/ASSO 升返上U既巴絲打可以解答下我問題?

想問一下 今年yr1 sem1岩岩完 如果想YR1 升返上U 係咪報名時間已經過左?聽人講係11-12月
如果yr2 走 係咪要讀哂4個sem先走得?

如果係報名 係用咩途徑去報?(yr1)
因為自己只知yr2 升u既yr3 可以報top-up degree 其他唔太清楚
唔該哂

利申SE成績唔好 中文無2

上網search下non jupas 啦

如果想YR1 升返上U 係咪報名時間已經過左?應該過哂，你可查下心儀學院的non jupas web site
如果yr2 走 係咪要讀哂4個sem先走得?
係
如果係報名 係用咩途徑去報?上網報

Asso畢業 成績唔過三
半工讀 poly pt hon degree 畢左業
工作經驗+學歷會搵得多過FG 加油

Year1 係睇DSE成績
下年啦

問依D FACTUAL到咁既問題
你問得黎 等得人答
分分鍾自己都得出答案

同埋讀得ASSO 就唔好下下等人餵埋比你食 主動去搵下資訊啦

唔該哂

係既, 我開完POST自己都搵左DD SORRY

FG係咩?

yr1走既話 絕大部份院校都會要求學生有full cert (33223) non-ju既deadline就年年唔同 宜家既話3大應該dead晒 其他就1月頭/中dead 而yr1/2走既話 唔計食n手飯就3-4月收offer 果個sem(sem 2/4)就會求其hea讀meet condition就算架啦
(除左deadline年年變所以唔sure之外 其他大致上係咁)

岩岩畢業既人 fresh graduate

1.deadline每間U每一科都有唔同，最遲果啲會去到2月中先dead

2.yr2走 係 要讀晒4個sem先走得，因為升yr3通常有要求, 係yr3開sem前要grad到你讀緊果個asso/hd, 代表你有asso/hd graduate 學歷去報yr3

3.報yr3/yr1 都係用同一個non-jupas system (網上,要先開AC), e.g.用polyu non-jupas system 報個陣佢有得比你揀報yr幾, 其他U都差唔多

4. yr 2 係一樣可以報返yr1, 不過通常係gpa低,佢唔比你升原科yr3 / 轉科,學既野完全唔同, 要重新yr1讀起
(不過呢啲情況通常都可以再trans少少credit,trans到盡變相入yr2)

Ching有見地

樓豬yr1升,要GPA夠高,同埋會睇埋dse

另外問樓豬讀邊間?

其實好多U都未deadline
你自已上下唔同U non-jupas admission
如果yr2走都係要讀哂先走得

有late application